一齊去雲南窮遊。我帶隊

預計6-8個人
收費三千玩7-8日
全包（不含保險，手信費用）
昆明。大理。麗江
唔洗食麵包。大部分特色小食都會試
最重要既係需要可以隨時放假既巴絲
因為要就番平機票
目標2018年5月或之前
有興趣歡迎發問

附上上年2017年9月既艷照

電單車可以租？

可以。環洱海100人仔
其間充電兩次收費30
行電既。時速40-50km/h

瀘沽湖。女兒國。飲水會大肚

抵wo 我自己去過一次都自問做唔到咁平

你玩左幾日幾錢？
有無食e d?

影得幾靚

實景仲靚

最怕行幾步路都覺得辛苦既

係咪去深圳搭飛機最抵？

唔洗咁麻煩。香港直飛

有興趣, lm

想搵d鐘意一齊影相既。開心好多
最後有段旅行片送比各位團友。以後可以慢慢回味

有無女玩

行程唔包。夜晚可以自由活動。仙人跳唔好搵我

我深圳去昆明再去麗江 返黎昆明直飛香港
7日8夜駛左4500左右 左邊個樣唔記得係咩
玫瑰餅 打邊爐 排骨煲 基本上都食晒
如果你3000做到香港來回包住宿我只能夠講佩服

如果係早半年比我見到哩個post就好
依家返FT無耐 無得話飛就飛

絕對無問題。我睇人地攻略睇左個幾月。加埋實戰過一次。上次美中不足無去到騎馬

上次兩個人去。路上識到好多朋友。好驚下次會孤零零

我見到機票好貴下

師兄做導遊帶隊定純粹攪手一齊玩？

要等佢平先買。所以只啱可以隨時請假既巴絲

每人收三千。包哂。行程可以微調
我唔會每個地方講解。我帶路一齊玩
算導遊定攪手？

我上次去比人昆左騎馬2百幾蚊 起城入面行先見到d團係100左右 騎馬好玩既 但真係chok到屎眼痛

九月去封左

最辛苦係搭左十幾個鐘車去個個咩石卡雪山 係我人生去過最凍既地方 凍過我去北京零下十幾度個陣

可唔可以share 每天大約既行程睇睇

去呢d地方最驚行程密 景點間要坐幾個鐘車

有D興趣...但你背後有咩條件/任務

lm

3000仲要有人帶隊 好似好抵玩

巴打可否share行程參考 plan緊去復活節個排去

上次想去。但九月無雪。d雪可以深到雪住小腿咁深

我覺得ok...有一兩日仲有時間係旅館睇使徒行者
坐火車簡夜晚。訓醒就到目的地。但你要懶訓

條件？任務？唔係好明

想去
可惜我唔可以隨時請假

大概講下啦
Day 1. 早機飛昆明。中午到左食個米線。之後去左翠湖公園。再去動物園。食個晚餐。上火車
Day2。到左大理。食砂鍋米線。再搭巴士去大理古城。搵地方放行李。之後出發租車遊洱海。踩左近200公里。夜晚10點先番到古城（中途迷茫過。後尾識到朋友。影合照差d衝左落海。第一次騎電單車。夜晚車無電。失散左。手機無電。落中雨。好凍。一個人時速8-10km/h踩馬路。最後100米用腳行帶埋架車。個經歷好難忘。雖然辛苦但唔後悔）
Day3 朝早行古城。下午出發坐火車去麗江（2小時）夜晚食臘排骨火鍋
Day4 早起趕車入瀘沽湖。跟當地團玩一日（唔跟都得。好似唔抵）
Day5. 瀘沽湖。放空一日。散步。坐船仔。
Day6. 坐早車番麗江。休息半日。夜晚行麗江古城。
Day7. 都係隨便行下。下午準備坐火車番麗江
Day8. 一落火車買手信直衝機場。好趕。
慢慢理解。中文差

包住包食包車真係幾抵下 有冇tg
睇下你遲啲攪其他團可以join下

細公司？

3000八日我搵唔到其他地方

無其他團 我淨係去過雲南
Tg:ametiger
巴絲打覺得有50%會去都可以加我

試過 7日 南京-杭州-上海 3千幾
不過深圳機

有興趣
巴打不如開個tg group
等想去嘅人交流吓

加左我先。暫時有一個加我左

推下先。希望多d人join

有興趣啊 但想知住啲咩？怕有衛生問題

瀘沽湖住既地方
除左洱海住左一日青旅
其他都同圖中既房差唔多
我個人係好滿意
講番青旅成晚差唔多無訓過
佢地無性嫁。深夜一兩點開燈又開門關門。除非全部自己人。環境又ok. 如果唔係唔會再住。我涼都無沖果晚 水廿

蒼山洱海

吊下大家癮...

瀘沽湖果part都錯哂啦
佢聽果個版本唔知幾年前。
旅客版本

大概仲差三個人

找亮點

拿拿拿。聽日就開谷。有興趣既巴絲快d加我啦
Tg:ametiger

唔好意思想搭單問下，新年後去要預幾時好！因係上面係唔係放新年假放好耐

洱海雙廊（好似係）

唔明你咩意思

最平500來回。可遇不可求。hke

影相一流

3月1-24號。其中7-8曰
已經有6個人左右
有興趣又就到個時間就入谷啦

係俾3000你，包晒所有野
定夾好時間自己bk機票+hostel 洗費=3000 ？

比我。包哂

1999
想農歷新年後去
但大陸係唔係放新年假放好耐，上到去會好多地方休息？通常休到幾時

佢地新年個幾月...旅行區唔會休啦。你預貴好多就得

推下

賣豬仔呀

想賣埋你

太遲見到個post 啱啱去完返嚟
雲南真係冇得頂

加我tg分享下？想知有無咩最近變化？
Ametiger
Thx 巴打

好吸引

時間啱就一齊啦
3月1-24。其中8日。日子未定

正wo屌

行程同你上面嗰個差好遠
我主要係東川，香格里拉，麗江嗰幾個古城同玉龍雪山

咁無計
麗江古城收唔收古維費？

你唔去。正q

夜晚7點後唔收
btw如果去黑龍潭 係要出示古維費嘅收據

上次我去唔知搞咩政策。全日唔收。又收番

麗江古城維護費取消左啦wo

係就最好

17年6月開始改左由客棧代收,其實即係唔收
我個時8月去已經冇收

我果時收既料係話暫時唔收
我九月去

上車啦 各位巴絲。

入隊一齊嗨啦

有無行程可以share 下

自
係上邊見到

正喎

要平可以真係好平架，我試過5000蚊人仔
玩左26日
已經計埋機票

果陣一丁友屎忽痕無野做，買左2日後既機票
行程係昆明->大理->麗江->瀘沽湖->麗江->羅平->元陽->羅平->昆明->香港
因為全部都係住青旅，所以識左一大班朋友，咩國藉都有

一齊？

係幾抵

最後旅行日期決定左啦
3月2-9。共8日
已確定有一共6個人一齊出發
如果仲有巴絲有興趣,時間又啱就tg我啦
Ametiger

黎緊復活節同同事去...

心動

點解你包埋機票咁平既 我之前去機票都好似洗左好多

行動

季節問題

Count me in

Any Tg or whatsapp group ?

Tg ：ametiger

等緊你阿

巴打有冇去過雨崩村？

吓 計埋機票$600 我去10日用咗$2300

神瀑? 下次去

10日去左邊阿？分享下

Lm

香格里拉 雨崩 大理
我覺得大理麗江2揀1已經夠

香格里拉都咁平？正wo. 有無detail。小小😍

我留咗一日咋
去咗松贊林寺
百幾蚊入場費抵唔抵見仁見智

而個古城係好冷清 可能因爲淡季

我見啲景點團都係百零蚊唔過三百 香格里拉其實唔貴
btw個景都唔錯

幾年前去大理，喪買野喪食
去左一個月加來回機票$3000
但上年再去就發現貴左好多lu

個天好靚

每日都有新巴絲打搵我。
咁我update下最新資訊啦
我地6個人3月2-9出發雲南
我地已經訂左機票
如果你地啱時間想去。
需要你地自己訂機票
上機果日我收你2200人仔
咁你地幾時想加入都好歡迎
轉頭打埋8日既行程
其中某d景點夾到可以約埋一齊玩

Day 1:夜晚9點香港上機，12點左右到。之後住酒店過夜
Day 2:一朝早起身坐火車去大理，坐埋大巴去古城（應該下午三點左右）。搵地方住擺低行李先。然後行下古城 ，周圍行下 ，訓教
Day 3:起身租車去洱海（傾下半圈折返定係一圈）咁今日既行程主要都係洱海
Day 4:出發前往麗江，中午到可以直接轉車去瀘沽湖（大概6個鐘車程）
Day 5:坐船去一個島，到左個島十分鐘左右就要走，個船家下面等我地（每人50 無價講）睇日出就抵，你地睇下去唔去。之後去附近景點行下影相，夜晚偷入去苒火晚會睇表演
Day 6:早車出番麗江，出到應該都三點 ，行麗江古城（好大，部分手信好抵）
Day 7:仲有半日（睇下加去邊個行程），中午要執野準備三四點坐火車番昆明
Day 8:早機走

預告一下
去唔到既巴絲唔洗失望
7/8月我好大機會會再搞一個雲南團
主要睇下今次順唔順利
同埋下次夠唔夠人數
有興趣可以加我tg

咁撚易去都比$ 人賺
機票比盡800.仲未計寄倉$
夜晚火車 150硬卧，不過最尾賤撚到坐下午火車去昆明
每晚住宿 150/2 人
洱海環湖一圈約9小時 最盡$400/6 人
蒼山又冇
瀘湖環湖又冇
上玉龍雪山又冇
白沙古鎮 拉市海又冇

全部行程乜撚都冇，剩係帶人鳩行垃圾商業化極濃購物古城，呃第一次去果類人就得
晒撚晒8日時間
大陸淡季越多人越平，住宿分分鐘做到80-100 晚/2人

每人最少賺一千

人地唔係唔識去。係想一班人去
機票800你幫我買
唔通夜晚坐火車
洱海環湖你踩單車400/6？
比1萬你。帶我去火星。木星。去埋金星得唔得
唔係鳩行用閪行？古城唔去唔好同人講去過雲南

每人最小賺二千啦。你細個數學科體育老師教既？

算9數啦你，賤到來呢度搵食，咁多負評都知啦,熟路果D一望就知垃圾行程，去8日，古城行足6日 ，
同女人街有咩分別？3-4月去玉龍雪山都唔上
大理蒼山洱咁海唔去，瀘沽湖環湖唔去，全部最精華唔去。日日行古城 瀘沽湖睇日出船仔$20，收人$50

機票好貴、？長期有promotion ,
洱海4人車$300-350 9-6 點
7人車 400 9-6，當我唔識價？
下午搭火車都做得出 平呀嘛
唔夜晚搵軟/硬卧

負評不解釋

今日先知原來下午搭火車會平d
機票比盡800。好波ching
3月2-9。你800買到我請埋你去。公開道歉
就比你800。唔該cap圖。我等到3月2
800買唔到唔洗再幫我推post

你都係揀到hkexpress做800$既日子姐
講到好似得你買到咁

邊句

3月前搞唔搞得成 要清假

5000人仔玩左30幾日 我已經唔算窮遊

廣洲>昆明>麗江>瀘沽湖>香格里拉>飛來寺>雨崩>香格里拉>麗江>大理>廣洲

去過雲南兩次 都算熟 有乜可以問我

瀘沽湖係必去

你夜晚係訓床位定有間房??? 幾錢一晚 ??

我今年都想去 預十幾日 我睇完 D車,房,門票 都做唔到呢個價錢...

我一個人去 所以大部份都係住青旅

個邊個啲青旅都幾多 唔算太差 又可以識朋友( 最重要緊係識女啦 )

我想自駕遊，邊個城巿出發好？

我玩左成個月先5000人仔左右
上埋香格里拉

Book哂機票啦。3月2-9

3000 差唔多啦，我之前10月去6,7日1500 RMB 麗江+香格+雨崩，其他門票住宿全包，但唔包食。

不過麗江on99 的，大理還可，盧沽好撚遠但算ok

正

有冇平機票推介

我睇左咁耐 香格+雨崩 洗費都偏高 樓上幾位係點做到 咁平 ?? 求解答

跟呢個垃圾團剩係識去古城,有撚用咩
當然做到咁平,乜撚景點都唔入,9行古城
笑到仆街,最有觀看性既唔去,剩係日日去古城 ,第一次去咪新鮮,去多2日悶到仆街,只係將女人街搬左入去古舊建築物,搵個人係門口播就在這一瞬間...才發現
咁都有水魚去

廢柴。買到800來回機票未阿

傻仔自己上UO睇啦,依加買3月都買到$794包稅傻仔
仲未計有PROMOTION平到5-600

咁既垃圾行程破壞晒人地心目中既雲南
笑撚到我3月去麗江唔上玉龍,又唔環瀘沽湖,大理又唔上蒼山
日撚日剩係行女人街 諗起都鄧JOIN左既巴打唔抵,比人呃撚左
3月住宿100$ 晚雙床房大撚把選擇,求你去住,去到當地搵當地人帶去住仲撚平

Day 1:夜晚9點香港上機，12點左右到。之後住酒店過夜
Day 2:一朝早起身坐火車去大理，坐埋大巴去古城（應該下午三點左右）。搵地方住擺低行李先。然後行下古城 ，周圍行下 ，訓教
Day 3:起身租車去洱海（傾下半圈折返定係一圈）咁今日既行程主要都係洱海
Day 4:出發前往麗江，中午到可以直接轉車去瀘沽湖（大概6個鐘車程）
Day 5:坐船去一個島，到左個島十分鐘左右就要走，個船家下面等我地（每人50 無價講）睇日出就抵，你地睇下去唔去。之後去附近景點行下影相，夜晚偷入去苒火晚會睇表演
Day 6:早車出番麗江，出到應該都三點 ，行麗江古城（好大，部分手信好抵）
Day 7:仲有半日（睇下加去邊個行程），中午要執野準備三四點坐火車番昆明
Day 8:早機走

真係越睇越撚好睇,全部精華野唔去,難怪話3000全包,因為成個團入場費既要景點全部唔去 $800 +$50x7(全) + 交通 最盡$500, 諗起都和味 剩賺千幾

日日去古城,以為執到寶,去一日就悶到HIHI啦

3月2-9。794？？
Cap圖啦廢j

食同住50x7. ??
你平時食屎同訓街嫁？
洱海環湖偷車？
瀘沽湖逃票？

第二個難講。你一定會

無得自由請假

辭職

行程多左一日 放係麗江定香格里拉好？

你咩資料都唔講。都好難答你

你可以請教上面個巴打。
佢話800買到來回
不過佢可能潛水浸死左

屌你老母

出發未?

做咩跟咁貼

咁岩今日得閒睇返個post 見到你地今日出發, 所以問下

慘了 團友俾人劏

住緊劏房

唉...黎緊4月去, 但唔夠時間去香格里拉

去幾日？上年去11日 麗江 瀘沽 香格里拉 飛來寺 雨崩，上間有d趕但景真係靚

晚機去...早機走
所以實際係得4日

呃左班豬仔去睇草泥馬

可唔可以直播
淨係得相都ok

昆明等坐夜晚火車前hea下

Day2. 瀘沽湖

Day3. 捱凍負二度睇日出。 尼麗江又點少得艷遇

瀘沽湖單車環湖要幾耐?

瀘沽湖未見過人踩單車

Day4. 玉龍雪山。藍月谷。可惜個天唔靚

Day5. 拉市海騎馬划船🚣‍♀️。夜晚繼續泡吧

Last Day6. 洱海騎電瓶車。完

唔明點解可以咁平...我8年前去

香港 ->飛-> 昆明 ->飛-> 香格里拉 -> 麗江 -> 瀘沽湖 -> 雨崩 -> 大理 -> 香港

好似20幾日，兩個人，用左近3萬